只講囡囡，微辣算唔算有最多高質靚女的港澳 YouTube channel ?

大波有 Doris
純情有 Rachel
玩腳有 Rosalina
鬼妹有 Sofia
淫姣有 Sulin
重口味有雲吞

滿足各類人士的要求

我射精TINA

芷鹿泥馬

Catgirl

唔講唔覺牙降同哩條女勁似樣==

代表啲咩

sofia

yelo呢

sulin 係樣淫 但大陸臭閪樣

臭西港女格

唔明你想講咩

香港就香港 澳門就澳門
點解要撈埋一齊講港澳

幕後都勁多 請人果個一定勁咸濕

karen > all

光頭6毫子食左幾多女

puinam ?

冇圖好難討論

自己youtube search都懶

微辣

係香港最高質既youtuber

係youtube界既美心

都係咁值得支持

我知邊個呀 唔明關佢咩事
男人黎

講漏左，呢個都正

Jane都好正

蘇菲呢？ 唔識貨喎你地

好撚正

呢班大帝係唔會睇得起微辣呢d一般貨式

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

都唔露波既

澳門 不了

學雨睇埋人地叫咩英文名

佢擁有千千萬萬個

家姐必勝

蘇菲係支那蝗去左美國讀書就扮ABC
仲要係藍屍護旗手
一日佢隻蝗蟲仲係到 一日都唔會睇微辣
你咁撚愛國 你去乜野美國讀書呀 愛美國呀？

藍屍護旗手

on9
小薯茄三寶屌打佢哋啦

要靚嘅有呀冰
可愛嘅有童童
才藝嘅有麗英

仲要黃channel
冇得輸

Sofia 澳門小姐
阿冰就 gfable

外表天真，背後爛口煙鏟

馬介休

家姐細妹都唔講
開post意義在那?

肥蛙兩姊妹完勝！

鬼妹臭西格

冇圖點討論

佢食煙？

我淨係覺得佢哋個個啲樣都怪怪哋

以前就高質 依家拍黎拍去都係個類野 劇情又估到哂
我直頭UNLIKE 左

垃圾澳門

拉

平時又屌鳩人澳狗
依家又拉撚埋一齊講港澳
都on撚柒鳩

本是同根生

純文字討論？

有無人知點解馬介休個vivi係微辣拍過片？

樓主唔係肥蛙打手？
點解唔係港澳最靚

原來冇圖大家都傾得咁開心

最多靚女 channel

pull

食到無頭髮

不了

花姐 vivi bobo

家姐同阿妹兩個姊妹丼最正

屌你老尾
doris柒到仆街
puinam tina唔撚講
你好打有限

微辣唔係得豪dee?

成班垃圾只講囡囡佢地有排都未追到大陸堆支那雞啦

平

廣東話都講唔正

男人黎

愈睇得多片愈覺得佩男性格好西

因為係真

卡夫先正

鐵血戰士咁既樣..

大陸雞

Rosalina幾正 私底下應該幾淫

Amilia先最淫

仲未有圖

3頁啦, 圖都無張呀

佢講過，之前未決定去邊，所以周圍都有試下。
但點都係會揀返馬介休

佩男真人西到仆街
素顏仲要勁恐怖
不了

ching好似學錯左

仲可以講微辣
6月已經unfollow 喇

樓豬 高登適合你

蘇菲

熊仔頭屌打

除咗Doris，其他都好好，首選Yelo

成班人都係柒頭 咁撚樣都叫自己做藝人

正喎

收嗲啦 澳門狗

澳門狗係咁上下 個個都成個畸胎咁 又成日要扮香港人

除左yelo
其他都係蝗蟲格

In小薯茄we trust

真

馬介休幕前幕後都係咁靚女

鷲哥：xxxx,都唔識做人.jpg

Bobo花姐爆May

支那底

典解霍犬可以禁樣衰

連登真係一個好熱愛文字嘅同性戀討論區

推

全部都係垃圾 拉

5頁都未齊圖

馬介休先係最多靚女

鎔兒寶寶

個鬼妹好柒

Vivi 呢

靚還靚，但成個team都投共 有咩好吹奏？？ 垃圾

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

唔好將香港同澳門擺埋一齊
澳門只係要個埠仔

又真係冇圖㗎喎

剩係鍾意rachel同tina

大陸哩

小薯茄屌打啦

下成款臭格刻係個樣度喎

真係好西，尤其呀妹入咗微辣，啲真性情出晒黎，勁扮野，作狀 好假，聽佢啲死人懶音聽到有佢係度嘅片都唔會再睇，最多咪得個靚字，但完全冇內涵可而，反觀呀妹真好多

真人點西法

Arm channel

你真識食

係你唔識啫

港你老母澳咩澳門youtuber就澳門youtuber啦，講到咩港澳youtuber咁關我地香港撚事咩好撚熟呀而家

阿妹都好西喎
粗魯暴力用真性情去掩蓋
根本兩姊妹都係格衰

dun0t屌打啦

我會揀rosalina 不過6月幾已經無再睇

名校出身有錢女樣生得ok出來拍下片玩下冇得輸

邊條 有link?

佢扮miss 唔錯既

tina 而家小左出片

奶共奶到一個點

香港都大把靚女啦 只係冇人搞得起

就咁睇佢地 fd搭fd 先入到去做

利申。好想入去做

童顏巨乳貨櫃車

都唔錯 不過頭3位一定係佢地3個

米媽

大陸雞 不了

個波推到咁先有, 即係本身根本唔大

幾錢q

佢比返我啊？？

你唔知價,我唸要成萬一q

More
見到佢揸audi 都知唔簡單

家姐個把聲出字幕先知講咩，屌

好文采 欽敬欽敬

廣東話支那

True

係

其他人唔評論 我最鍾意Rachael同tina

好抱歉，但第一眼望落去真係多似大陸雞

望多幾眼就更似

幾時拍 blacked raw ?

有冇邊張相仲正D POST出黎挑我機

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

全部雞名 狗也不屌

挑你機

圖呢？吊你老豆！

殘哂啦

黃紀瑩利君牙
好呢幾個
唔知幾多倍

收埋隻支那雞啦屌你老母
勁撚似老女人扮可愛

食開咩女？

睇吓咪算，同你過世咩。

澳門緊係 FreeDream Macau喇

Be Water

上網搵搵佢素顏個樣再講

最撚樣衰加臭港女格>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Doris

我既頭3係 Vivi Bobo 芊華

有企街feel

柒撚到仆晒街都有人話正,大陸村姑樣， 個格又臭

微辣D仔仲高質過D女啦，霍哥加聰豪dee呢D都幾好笑

講野lur 埋一舊，把聲好撚難聽

又裝假狗星球大墊

知有mon post

淨係得個瘦字，又唔係好睇

家姐把柒聲

細妹對閪眼，鬥雞

好明顯係余慕蓮啦

迪朗

副二代你話呢？

微辣tina咁撚柒

支那雞喳
去抖音大把

at least 好過 pomato 童童

想屌

tina棚牙

唔係大馬華人？

好cheap

愛國去外國讀書冇問題
但佢一路屌美國一路去美國讀書就有問題
澳門人 so?躝啦支那狗 連登唔撚係比你地上架

如果齋睇片估既話
得yelo，rosalina同rachael係ok
其他果d感覺上私底下好臭閪格尤其係個doris

講雞 邊個夠佢嚟

依度係香港人討論區
又一個自打嘴巴蝗

amilia 最正

舊登潮文

童童屌打微辣啦

真 成個人都柒

唔化妝好樣衰

人間美麗圖

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣

認真答
馬介休花姐正好多
成個陳喬恩禁
J撚到本尊我出血

阿晶最正

講真
我覺得得tina 得

同微辣啲片越黎越悶
反而pomato 啲片越拍越好睇
唔計黃channel 都完勝

淨係講女
童童呀冰都gfable 好多

大脾好粗抬上山食幾個月都得

絕對係

馬介休>微辣

鎔兒寶寶
點解咁撚肥 點解咁撚肥

講咁多 在位咁多位咪又得個睇字同對住d圖打飛機
講到好似有得屌同受你地溝咁

澳狗話睇唔起香港人 你講出黎尷唔尷尬

我覺得最大問題係馬介休啲女煲mannet嗰啲咁重撈味

唔唔係好想j
現實識既靚啲

澳門人
講句雜種死全家都俾人拉啦

佢真係好似智力有問題果d人

我見到有J

嗰個係支那妹扮鬼妹Sophia

阿Paul最正

收皮啦 我屌柒你老母呀 澳門支那共和國 澳豬 我撚鳩你豬呀

夠撚膽講句雜總呀 ，即刻比人拉啦鳩頭

On9

撐警臭雞，狗也不屌

澳門狗睇唔起香港人 人唔笑狗都吠啦

整容樣

之前同朋友澳門遊行下大三巴之後經過tina間coffee shop，order之前問嗰少少野又hea 9我哋，話呢杯冇凍，平時我哋其他間都有點撚知冇凍，又唔講唔好意思我哋呢度冇。都唔知我哋係咪冇叫佢個名同問佢影張相，扮下係fans，以後我哋大陸客唔知佢咩料到就成個臭bitch黑口黑面同我哋講嘢之後經過後面有間裝修仲靚嘅coffee shop，抌撚晒春dklm

佢地好重撈味

咁唔洗討論區啦

佢識沖咖啡？掛個名出來引下啲毒男去啫

喂屌你成碌鳩係下面喎

秒

正評呢個comment既你地 unfollow左未！

i love maryyyyy

芊樺

阿嘈幾正
多姐就撈味好重

澳門小姐啊嘛
係幾正既

Heyo個集麗英勁撚到癲

新女Jacqueline Bobo 花姐

講到咁撚巴閉你出到去咪又係比人話係支那豬
到時咪撚扮香港人啊屌你老母

講撚到支那咁撚好 又去大日本讀書？
你阿婆個代比日本仔姦晒架喎
你唔撚係啊嘛？你愛上左強姦犯啊？

咁又係澳門支那豬係咁撚低賤，你連係澳門條街到大聲屌政府一句都仲唔撚到喎傻閪
你話你睇唔起香港人？
Sor9ly 香港人從來都將你地同支那豬看齊
我地唔係睇你唔撚起 係睇你唔撚到啊支那豬

又話澳門23條嘅 定佢地已經斬曬頭

唔好話家姐同呀妹呀 知唔知佢地老豆係邊個呀
猛鬼添呀 再嘈搵人接你放學呀

西同好正

就算香港經濟負增長，都足夠屌打你班廢柴，邊個睇唔起邊個，人做特區你做特區，做到你隻狗咁，啱啦，咪就係九眼看人低

無follow過

微辣淨係睇霍哥

你覺得我地香港去過外國讀書而又反中反共既人少？

我唔會笑你澳門狗 河水不犯井水 香港係我地香港人自己既事 你繼續留係澳門愛中國啦 唔洗多心我地

芊華，Vivi

可唔可以講多啲？唔太留意佢

果然係澳豬 啲邏輯錯撚晒重大大聲咁，洗腦嚴重情況拍得住啲大陸仔 無得救了

自己上緊香港人開既forum屌柒香港人果然係強國Style用iphone跟住話愛國反外

微辣不了 歡樂馬介休啲女正幾班

咁你隻澳門狗上乜撚連登
用返微博啦

有廣東話嗰陣中國都未出世
關你中國咩事
仲中國廣東省嘅語言
好撚搞笑

駁唔到

LiHKg

躝返鄉下做荷官
唔好一邊睇低香港人一邊用香港論壇
做人唔好咁低賤成隻狗咁 似返個人thanks

成日覺得好似mechan

呢啲人先係最賤
有機會去自由世界開眼界都要返去擁護呢個仆街政權
係啊我哋係狗啊 至少比人打我會反抗
好過你班奴隸比人強姦做性奴仲要讚人技術好
笑撚咗

Bobo 成個北姑咁

激動在一班性奴喺度話其他人廢
其實講真嗰句 我都幾同情你哋 由其係班後生仔
成做社會比中共黑社會有錢佬控制哂
乜撚惡法都過哂 同支那冇分別
點知原來你哋係有人覺得冇問題 仲要去撐共

咁美國人又唔可以講英文？
一邊屌香港，一邊用連登
不過又係嘅你哋班廢柴連個似樣啲嘅論壇都切唔到，最多就係Facebook度開個群組，都唔知邊個搞笑啲

澳門無言論自由 有23條 小心畀人送鐘 好多國安局mon住呢度 香港人就話保到香港人 你地搵邊個保你地就 更何況話愛國就要用國貨個概念係中國人佢嚟 一時又話畀日本侵華害到中國好慘 要boycott 日貨 但就隻隻支那豬揸日產車 一時又話美國成日恰你 但又想做世界一哥 又罷去美國 罷睇nba 話誓要唔畀錢美國人賺 往往都反口個個用iphone 做中國人根本神又係你鬼又係你 呢位偉大嘅中國（澳門）人 我勸你盡快退出呢度 我地呢度係廢青搞港獨聚腳地 我地唔希望你畀人送中

澳狗都捧？

賤畜也

美國點會冇本土語言啊
印第安係乜嘢嚟㗎
澳門啲學校點教人㗎
話時話都唔知澳門有邊間學校係勁嘅
爛泥扶唔上壁
依家係美國同埋全世界一齊杯葛你哋中國啊
人權法就擺到明食住上想
不過你哋口交部吠都冇得吠
仲喺度成隻狗咁
求人取消關稅

係咪好唔憤氣呢 成世都俾人食住上 做狗呢 就安份啲 食狗糧 唔好扮人講人話 如果唔係最後連屎都冇得你食

你呢個邏輯有啲問題 講某個地方方言係咪就要愛國 瑞士講法文等於要愛法國？ 台灣人講福建話等於要愛中華人民共和國？甚至澳門人仲講葡文 係咪仲愛葡萄牙 咁你地好多人犯叛國罪

咁圍村佬活動範圍好大咩
不過又係嘅
澳門咁撚細人又廢
咪覺得圍村佬都好勁

你老竇喺日本皇軍添
不過唔撚認你做仔咋嘛

美國中國建咩撚野交？打緊貿易戰 美國唔賣黃豆畀你14億人無豆腐食 邊個揸邊個春袋 日本同中國南海域主權差啲開拖 建咩撚野交 你係咪活喺平行時空？

搞掂好山竹打風啲蘇州屎未啊 鄉下地下睇唔起國際城市
全民派錢荷官巿國際金融中心

條澳門中國狗講到粵語係共產黨發明 用廣東話或者粵語就等於要愛國 但係佢好似唔知共產黨晨早想推普廢粵 民族清洗呢班南方人

條澳門中國狗講到粵語係共產黨發明 用廣東話或者粵語就等於要愛國 但係佢好似唔知共產黨晨早想推普廢粵 民族清洗我地呢班南方人

井底之蛙係差唔多㗎啦 識少少都話可以扮吓代表姐 但問題係條友完全係唔撚識個喎

我係俾第一千個負皮你

睇唔撚起又要上嚟連登喎講句嘢嘅自由都冇就收皮啦澳狗

乜日本妹好勁嘅咩
拍拖係睇對象睇性格
唔係睇人種嘅
咁都唔明就自己病埋一二邊
話時話你呢啲毒撚係咪二次元世界都搞唔清楚
你嗰個乜嘢日本妹其實係咪啲動漫人物嚟

咩叫我肯定？我讀緊澳洲8大uni sorry 見盡大把所謂中國人有中國人唔做做二等公民 不如互貼學生證？

講真 香港youtube好似冇乜邊個特別靚
肥蛙係咪已經叫高質

澳門 唔係微辣就馬介休架啦 咁微辣本身多女就比較唔到嘅

同埋你係度轉移話題 無回應過我 係無point駁唔到我又想拎返個尾彩嘅表現

其實東京大學係咪好勁
有啲咁嘅學生都有嘅
利申 King’s College London

你肯回應未 中國澳門（日本）人

請善用起底及不推文功能!

唔好咁話人哋啦
一陣間人哋又搬佢條日本妹出嚟㗎啦

睇唔起我地香港人咁你做乜撚野要用連登？
去中國百度啦屌你老母

東大有你咁嘅柒頭都幾撚on9
愛國就唔應該出國
留係自己地方去contribute自己國家嘛
仲利申要咩澳門人 東大
你條撚樣都夠柒

嘗試答: 因為講廣東話
坦白講我最近有嘗試睇廣東啲youtuber，雖然殘體字好難睇，但至少喺保衛廣東話呢條戰線，我哋係盟友

陳怡條仔

做乜鳩咁多打手微辣係咪好唔掂

起完底原來有精神病

仲要有文學氣息 成日拎住本書睇

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

block左隻澳門狗等佢單機咪算囉
洗乜教精佢

佢抽過自己水 話用𠝹波袋都無波

反了反了 共產黨話美國係外國勢力 好地地大陸無好學校咩 小粉紅做咩勾結外國勢力咁犯賤人恥笑你恥笑 你柒撚到2019年先起到條地鐵出嚟 又真係先進國家嚟嘅

Sorry你地無自由嫁 專心奶共產黨袋底喇

屌佢同初音拍拖呀？

起佢個底睇下 成日東大東大 成個癲佬咁
未見過勁人會成日拎學校出黎講

似係個啲動漫毒撚 你地仲同佢嘈

支那人扮澳門人 做乜撚呀你

你肯覆我未 究竟中日建交咗啲咩？肛交？

其實都算係咁喇冇記錯811就係班癲狗入地鐵站亂放tg嗰日黎

佢都仲咁夠pop喺正嗰日po出黎

利申非打手，我自己睇微辣都係睇仔多 霍哥真係好有男人味

喂 澳門支那豬 香港語言呢就唔撚止圍頭話既
無料就讀多三百年書先

同埋你講到你澳門咁撚巴柒閉就唔好撚柒用港紙丫嘛屌你老母 有冇聲出啊柒頭皮 邊撚柒到有人會用你澳門陰屍紙啊傻閪？咪得你地班澳門支那豬囉幾十萬人係澳門自己用 同玩大富翁有撚分別？等你地條街超越香港做國際金融中心啊支那豬

講到底你就係一隻愛上民族公敵 強姦自己祖先既澳門支那豬，亦即係漢奸走狗賣國賊

PS. 你上緊既係香港人既論壇 咁柒有料自己整返個澳門支那豬豬欄牆內版出來用丫嘛屌你老母 又要屌又要用香港人既野 死傻閪

所以見到你個漢奸走狗賣國賊既支那豬去左日本讀書好有骨氣既澳門豬啊

原來連讀東大都係假嘅
咁都要講大話 仲要成日掛係口邊
有冇咁自卑
都叫咗你做狗就食狗糧
唔好扮人講人話
依家真係連屎都冇得食

喂呢條友邊撚個
比佢睇得起係咪好勁㗎
而家好似冇人識你喎

其實微辣入面
有無一條女係無懶音無口音？

痴撚線明明傾女都可以變鬧戰

澳門口音同香港口音有咩唔同 ?

樓上條on9仔真係好撚煩
已經block咗

雞味濃郁

無腦協會完勝微辣

真係唔靚都硬要正
不如你平時行下中環

起底>封鎖>完

反駁唔到
我贏咗Bye

霞ヶ丘詩羽
呢條友支那廣州人扮澳門人

奶共

精神分裂？
咁唔怪你了
原來真係弱能人士